[港鐵手足入］鍾祖康：721容許開門俾白衫入車廂既女車長，是否健在？之前朗屏站意外死亡既女車長，是否同一人？

Btw

Lm
小心炒車

最安全嘅自保方法就係開記者會爆大鑊

咁佢就唔會滅你口喇, 因為無需要.

唔知想求證啫
就算唔係都唔算炒啩

但萬一係真
巧合到咁
狗隊就極大嫌疑喎

失蹤人口增加唔係冇原因
都好難跟 記者亦要顧自己人身安全..

入面做既要知應該唔難啩

121 元朗見

推！

車長同事，請報料，如果係同一人或同721有關，應該另有內情⋯⋯

推

121

黨會照顧佢屋企人，好似係

是非題應該好快有答案架

唔係，西鐵綫人個個都知咩事

揸揸下車停車開門唔反抗跳落橋, 唔係咁易做, 而且引起更大騷動, 黑警國安唔會捨易取難掛?